如果班醫護仲死要光環 香港收硬皮

今時今日仲拎光環

如果醫護出事
第一怪政府
第二一定怪醫護自己 可以行多步自救

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

講野好撚難聽

好心佢地啦
而家中國送籌碼比佢都唔要

生死由己，自己選擇同武漢死，由佢啦

最緊要好聽有光環